拜年同枱見到港女吹，應該講咩好呢？

利申：親戚一場J唔落手

帶佢入廁叫幫你吹吹

識你老鼠咪奇

圖都無張

圖呢？

放過我啦 無圖
費時下年拜年見佢唔到

圖？

不過同當年比大左兩個size

冇圖話佢幫我吹緊都得啦

冇圖你話佢係你老母都得啦？

無圖咁你全家都落地獄啦學人開post

俾著你直係人地親戚 你會點啊？

放過人啦

我去叫雞見到你老母添呀!

又話放過人 咁你又開post

佢宜家似關心妍多啲

我意思放過我

邊到大左兩個size 先

圖呢孝子？

的佢去後樓梯吹兩吹
Btw圖呢

可唔可以介紹黎識下 我j左佢幾年

塊面

佢有個妹 仲好似樣 可能啱啲

圖呢

扑得多塊面會肥

含得多口都變大咗

佢而家幾大

有講，你有冇J過佢

我都唔記得幾多年
出事個兩年 佢都無黎拜年
只係知道佢中學畢業後無再讀書

幫佢試下吸lin大法

表弟唔好掛住玩手機啦
你望咗佢好耐

巴打係到啊？不如你幫手影相啦

我就係要佢 介紹黎識下

有無巴打可以教我點加密？

大大個掣⋯⋯

新年流流做孝子

冇圖你話你係港女吹都得啦

留名

趁全家賭錢 冇人留意就影佢啦

唔會開post咁戇鳩囉
唔識扮識

Lm

哪佢幫我吹吖 比番馬伕費你

偷影半生啦

唉 我認我不孝啦

比你老母個背隻我睇做乜撚

屌你無圖

無圖

睇條閪呀？
新年流流要屌你老母

正面呢屌你

最後大合照OK?

你話佢係香港小姐都得啦

新年流流唔想屌你老母啊

新年流流都要屌人老母

影到咁撚樣
你話係張栢芝都得啦

留名
佢唔讀書有咩做
唔係話成績唔錯架咩

張圖咁樣睇條毛

側面睇真係有d似

需要正面鑑定

新年流流都要幫樓主同佢老母開年

Mk妹d側臉個撚個都咁上下架啦屌

Btw 屌樓主老母出正面圖未

樓主想開年

雖然因為個咀成名 但得個咀你話佢係觀音都得啦

好想屌

有冇波圖 又話大左好多

乜撚圖黎

Strong post leave name
樓主快d出正面圖，唔係祝你日日俾人屌屎忽

樓豬新年流流推個老母出黎...

有圖又屌 無圖又屌 連登仔

lm

樓主
一不做二不休呀

屌 無正面圖

屌 正面呀

樓豬水已潛

雖然側面有少少似, 但係你老母就慘啦

無正面 你老尾差佬認人都唔係睇旁邊啦

港女吹真係好撚正
有冇近照

留名跟進

屌 無圖學人開POST

見到佢已經扯到行一行

好想j

正面都冇張

正面呢

去廁所吹兩嘴先啦 就算唔吹都打下車輪揸下波仔先

推到有正面

想知佢同條仔有冇散到？

屌你老母 你唔想放就咪撚開po啦 開撚完又扮撚曬野咁 放啲又唔放啲 剩放張側面圖 你話係鮑姐都得啦 咁撚快就要比人開年on撚9

個鼻幾似

[/quote]

都唔似

有冇當年條片等我回味下，果時睇真係好正

好撚正 近年最正最可愛港女

無圖就咪開post啦

求其影條女都話係港女吹

屌你老母

堅有圖

同枱都影唔到相
男人黎講樓豬都算廢

你就好la

技術好好

叫佢男友好好珍惜，錫佢多啲

lm大合照

樓主加油 我地支持你

叫佢幫你吹拉

有冇ig?

個朱咀真係signature

含撚嘴

介紹俾連登仔

佢真係好正 前排先對住佢打飛機
得想你日日吹爆我呀

我唔會開post
又要威又要戴頭盔咪係你呢種人

不孝子🌚

幾多年前

口技黎講港女吹應該係香港d自拍流出片入面最好果個

問價

做佢經理人
至少月入六位數

正面圖呢

樓主不孝

冇正面

合照啦

快d影正面

喂喂喂

你話你係邊個邊個

無圖你話似米奇都得啦

冇圖學人開post

你老母黎?

其實你咁post佢出來佢實知係你放

講吓佢條仔點勁點勁囉

碌鳩咁短勁得去邊

但人地有女幫佢含，你有無

有

其實你出呢個post既目的係咩???

你做乜野啊
死毒撚放我上嚟以為我唔知

屌你老母 放埋正面圖啦 睇條撚咩

有冇近照

做左人妻未 做佢老公就正

我會po佢上嚟

圖片模式→負評→上一頁

無撚用架啦連登
圖都無張咁多正皮

其實大家都知佢咩樣嫁啦
你post出黎都唔等於賣左佢

表弟點解你要咁做.....

一場親戚都俾你出賣

我見過！我真係見過！！！

屌仲未有正面

整張咁嘅垃圾圖學人開post

中學比佢含過撚真係無憾

真係有d似

幸福的賓周

仲係咪嗰條仔呀？

我褲都除撚埋你俾d咁嘅嘢我睇？
係咪想伯母新年流流都要開工先

真係廖記？

人中match
More

新年咁高興，幫手吹吹佢啦

邊撚度長 你短啫

你出圖都預左佢會知
唔爭在出正面圖

你媽媽依家係你開post喳喎

正面都唔撚夠膽影 仲問乜撚要講咩好

圖同LINK都冇左既

咁撚垃圾既樓主都有連登仔幫口？
屌你老母 衝出馬路就預撚左比個司機屌啦
比著比著 比著係我咪唔會亂衝馬路囉
屌樓主老母屌到有正面圖為止
又要威又要似傻系

正面圖呢？老母

一見張圖就有反應

呢個post冇正面圖仲有討論嘅價值咩？

正面圖plz

單刀直入拎條片問係咪佢黎

我無諗要威同戴頭盔

我想post咪post 唔想post咪唔post

合影之後blur咗自己咪得

無合影喎

屌你
咁你又問
On9仔
收檔啦

諗住問post 睇下幾多人對佢正面圖以外有興趣
結果係無

有興趣你咪又係唔撚post 屌

同佢講你片中個客仔碌鳩好靚
好羨慕好想含

無圖都可以講到二百幾個留言
坊間話連登仔係on9仔果然無錯

圖有就有既
但無誠意

錯L曬
係睇有下痭無人有興趣問 但唔係有人有興趣就post圖
有興趣同post同post唔圖係兩樣野

留言都算 二百幾正皮真心on9
就係呢d on9仔引哂班attention seeker成日開po做標題黨 以為俾個正皮就會出圖 做壞哂

冇圖學人開PO？

你來黎來去咪又係得張背面相,扮咩呀?

其實不如問下 如果 港女吹係你同班同學
大家點睇佢 同佢如果佢知你有睇佢 佢會點睇你

收皮啦屌你老母 死番落你老母個閪啦

唔好要人畫公仔畫出腸啦 唔通娶佢做老婆相夫教子咩

關你撚事咩屌你老母
而家又懶係有品咁

正呀 想當年流出日日j 到食家都周不時拎番出黎j 比樓主講兩講 今既晚就搵佢出下火

一張咁既相你話係就係？

咁張圖又關你撚事咩

正面圖呢，屌你老母

垃圾po都上到熱門

死太監無吉屎就收皮啦

証明大家好L掛住港女吹jei

屌 叉開話題
想轉移視線

無吉屎 又點
未到赤口唔使激氣喎

屌你老母咁

無圖仲講咁多

個話題有轉過咩
咩係莊咩係閒 分返清

可唔可以叫admin ban左樓主？

一人一信ban柒佢

開完POST話自己見到港女吹 然後就道德撚上身話放過佢

reported

其實條女好慘，明明錯不在佢，記得當年J左好多鑊，J到見到條片都扯唔起

我有 比多幾張

求原片

正面圖呀

Report佢啦

同樓主開年

佢近況點
透露少少

睇下post啦 後生仔

笑而不語

睇你老母呀

咁叫有圖

佢d口水好正

樓豬正仆街

你想搞影迷會

樓主今晚要打丁了 佢真係好純好正 但估唔到咁淫

比人埋左單未 未埋我ok阿

你做乜撚野？

衝出黎柒

你係樓主？

還是分身？

Report多個

唉 話你低B拍你嬲
邊L度分身啊
小弟弟你幾多歲啊

我report樓主關你撚事呀？

衝出黎柒

我咪樓主羅 好似你柒啲喎

(

一係分身狗

一係傻撚左

樓主唔影樣都影頭以下黎睇下啦

唔好同我爭

aa ok？

港女吹邊間u
點解可以冇人爆料😑😑😑

講左成日都未有圖

我要屌嘴 你屌下面

新年流流都要比人放番上網，仲要係比自己親戚岀賣 樓上啲on9仔仲要係到乞相，上網有埋片啦，鍾意咪自己J飽佢，你荒條仆街會有祼照up上黎咩

結論: 以論壇黎計，樓主一啲都唔稱職，十個老母都唔夠找數
以親戚黎計仲衰，樓主連自己屋企人都岀賣，個品格仲衰撚過啲手腳唔乾淨既蝗戚

有無佢ig?

.

屌,你夠膽喺佢面前播佢條片咩

圖呢?

咪話咗無讀書囉

原來貢廢...

身為女仔比人流出自己嘅口技,的確去邊都有壓力嘅

即係點呀？

哩個係佢？

佢話爬下佢文，爬完個結論得哩幅相

近相冇張學人講經呀?

佢好正

有相未

單野當年咁掦
其實佢屋企人知唔知

褲都除埋俾我睇啲咁嘅嘢

我係佢條仔一定對佢好好 啲功夫咁好

啱啊

屌你老母咁都可以有狗公承機示愛

得張咁既圖就話係 上面仲有人話幾似 屌

又唔見你同啊漢堡神偷講

屌你老味！

新年流流企出嚟搏屌你話你係咪賤

教你口技等你可以幫人吹

. 近照

大家好我係樓主老母，已經着定情趣內衣等各位巴打上黎

關我咩事

我屌你老母

屌，乜9都冇學人開po

樓主比屋企人開緊年

佢近況點

吹你老母

成日都無料到

個陣17歲已經吹得咁正

而家應該

吹吹先啦

埋黎同叔叔吹兩咀先

樓主老母比狗屌

樓主真係垃圾冚家鏟黎 希望你長命百歲